[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1557)

狙擊手

1001唔開

買左入球大細2/2.5b 哈馬比對特利堡

唔撚開

出兩次，誤中姐

Slow

安德列治 2-1 奧斯坦德

正評羊大錢

屌啦唔開post

格流我屌你咩

比甲下半場nba

我未

安德

Sor唔中

角細半大
角大半細
已經1.61/1.66買
想點撚樣 咁都要針
真係好撚絕望

Betting gor又乜水黎 見到個post
又係b gor？

點解要狙擊高sir

讓太深了

比甲又撚賭仔

lm

想問各位師兄係咪入2球都有錢收?

唉 鴨巴大串左比甲大 屌你老母鴨仔

收到風，尻sir係尖沙咀派番買左格流半大全大，手持真飛，就有得派

尻士路

鴨巴一星期球迷

唔開post學人狙擊

巴打po左幾多次

唉屌流浪頂全場唔頂埋佢

追擊手又win

半場10c
中位數16.5 17.5
好難入手

有無template

十幾次姐

紅左成場 呢場輸半算係咁了

又輸半

鴨仔下盤奇蹟復活

格流

16.5B 必買

追足一年

。。無人理

唔買最好 9c已經難買 10c

你要出真飛先會中

2個人黎

下盤王鴨仔

真飛呢

Manchester City

德乙齊心角大

你搵呀德啦 我唔理你就無人理你了

賭仔輸就jer

車仔仲敢用垃圾龍卡巴尼路

睇車仔算

咁我走先了
車曼心水 免了

跟!

蘇維杜夫 0-1 奧倫堡

曼城大船？

想買曼城

一條心撐曼城

曼城係咪大船？ 追唔切po 想買但又好上水盤

個陣好好J

曼城

曼城上盤,唔中問星星蛇拎返

跟曼城再輸半以後唔買盤

落飛 要了

鏝城

無人理 青爐見

鏝半大角大博一博

贏半黎賭

撐左你成日

鏝角細咁低水點買

循環嚟
有水 >睇 >大注 >跟 >中左 >擁戴# >神化 >再出水>盲跟 >輸一兩舖 >jer死 >再無大蛇

又大熱又高水
呢場和味濃

佢已經改左起馬2個月依個名 係最近先狙擊番

睇多幾次就會透

我已經去到無視

哈馬比刷咩角

買客勝算

記得好似 美斯 智蛇 就係咁

買車仔先有得輸半...

Gun小注

等緊你派我

屌 流浪上盤畀鴨絕殺嗰下
我心入面喊咗出嚟

安德列入多幾球啦

Me2

哈馬比1.5b派錢?

買左半大

通常都係新入黎先會盲跟同j擊

支持高sir

法國[-0.5/1]

德乙入波未。。。

無人po飛唔識賭

9買要車了

我支持所有真飛同出心水嘅巴絲

仆街哈馬比試下下半即刻入2粒
我即刻跳落街

沖完涼

我要見到鏝領先

盲跟真係爽手輸哂戒賭好過

另類追擊

因為唔睇波

係咩驅使你買哈比人半大

今日D車炒哂

角球即刻9.5

信口開河個班等輸到jump啦

感情注

鏝被人屌打

All in曼城了 哈馬比同廢車一齊撞死算吧

個天叫我買
啱啱又聽到個天叫我跳落街

唔記得買曼城。。。

依場應該幾好睇

gchi手足 你訓左就等我幫你貼堂

係窮啊屌你個閪

等我買10蚊遮咗注額佢po飛扮大蛇

聽講車仔新仔odoi好勁

訓超堆波真係唔好買半大

廢車空難墜機炸落哈比人個主場

盲跟不如買單雙

退岀波po
11.5b 車仔召集88

唔好走

上呀 咩都冇買

啱啱我貼左日本波3x4飛俾我個fd(其他tg谷都有po)
中晒就$80>988
之後差金仔，收$162
佢啱啱先問我點解得$162，話放工好攰所以無理
我都有野做啦，幾驚險先開到又唔知，又無一齊屌波，嬲到我

屌 哈比人角細針哂

挽留

玩留

有人單雙都會盲跟

11

odoi新世3

玩下姐，咪小器啦尹b

我有應你尹巴

ODDI仔

哈馬比角大

又jer我

針。頭先廢車又唔刷

哈比人11c 做咩撚

達斯泰特 柏達邦 發力入波

同路

俄超逼害半大

哈馬比16.5大第2次召集

真？

幫你宣傳條友都話我jer

已經開到17.5

哈比人半10全20

佢肯落返去 我都想跳船

貼堂呀嘛

半大咁都中..屈機

Hi, 寶

俄超半大cashed

10.5b gun

俄超竟然會半大

講完即入

幫你貼佢堂阿

MISS完12M對家入

星蛇全靠你開波前話角大

我了

買撚佐半和 屌

俄超都半大乜撚野事

哈比請停角

安德入波
哈比人入波冰角

俄超CLS 買佢半和就0-2

俄超識入波

哈馬比咩事封盤

比安德逼害

德乙KEEP住唔入

Same

車仔可以大波？

買左14.5S 點補好

same

有冇人開辦賭仔再教育培訓班
真係唔識賭了

垃圾賤種聯賽

度定下一場

如果哈比果球當入一定無角觸目驚心

信念

會針

奪命8x1單雙

收到風 哈比人刷夠角
比人落order無得再刷

切爾西fg

俄超都半大埋 真係唔識賭了

瑞超封乜

奧斯贏波嘅，下個post 998派100

12角 我屌
角大無我份

唔識倒鳥

你買了什麼 是不是又針了

點解封盤？

哈馬封到入波先開啊

安德集氣入多球

哈馬比大角到

又想封到入波

角細針到去海淵

哈馬比封乜春

13c

13

18.5s all in

角大多多都有又冇得買

唔比角細黨跳船

角大cashed
多謝星星蛇

封住唔比人買角

又封角盤 玩撚晒

照劇本起馬有18c 刷番上場堆本

Jump都唔俾？

安德入波未

今天暫時未輸未羊
不過攰了，一會兒就飛
休息一排
有時間有水就玩吧

封住唔比人補飛

狗會

13.5s針了

無得入19.5s練心
封乜鳩

齊心聯真係名不虛傳

德乙又齊心半和

-2c

德乙 全大 jump

封到入波 馬會真係好野,撚鳩你班賭仔

連C

今天跟朋友去了魔獸世界派對 開心！我也沒有賭

海登goal?

海登

反正都輸咁多
入注19.5b先

係ifc跳緊落地了

派錢波無份中好傷心

19.5s 我就唔信開到20c 澳假咩

曼城俾c未

重有四秒

曼10

曼1:0

列ok?

1:0

柏達邦 入波

有膽你唔好封角盤 岩岩想入18.5S 封撚咗
馬會驚豬呀?

曼好波

曼城盤易到

曼城穩撚到呢

有什麼玩的！！！
有水的，明天，我就可以玩 365了

無買鏝派錢盤

廢車2號

追返哈馬比半大4分1

海登咸
係咪趕住協議半和

嘩痴線德乙 為左要齊心 奇蹟半大

曼城入夠3球你班友先好gel

直屌客勝都派錢

俄超0-3

俄超反了... 半場半大全大

每假半場全大埋
點撚買呀

因住gel出事一

GEL

半場開埋全大 平時又唔見你打nba 屌你老母咩

俄假半場3:0我眼花？

曼城有排炒 繼續追NG

曼城[-0.5/-1]

17.5b

車仔今年長反都得

高蛇

屌 鏝咁快入 等緊高水入大波

俄超半大全大 世界變了

阿古獸勁到

望一望仲要9C..好撚痴線

車1c

抽獎 玩遊戲 有女有奬品

半場半大全大角大開哂

半大搖撚準備

鏝

屌你老母對車見到都眼火爆空住被入

2c

柏林聯半3全10可以嗎

一日半日反底，為日後撚賭仔鋪路

穩過哈馬比

比甲半0全4正仆街

買親都開對面
我係咪玩緊單機地獄mode呀
屌你老母

哈比人1:0

哈馬1:0，無角了

角s了

17.5s all in了

下次叫我，可以嗎？！！

真係 沖完涼鏝1：0

角細要jump了

去沖多次好無

on9哈馬比 屌你老母食屎啦

鴨仔先仆街 斷我2串1大波

for the horde

垃圾狗會要封到幾時

安德3:1？

封到有角

唔係10左？

下季猁打鏝應該係最好睇

係梅窩屌完女係勁d

點解又封

記住訓超唔好買半大 仲慘過俄假

哈馬比 殺埋買no goal果班
馬會成村呀叔係度買no goal

車狗刷乜角

For the hordeeee

痴線 封到降左成個角盤

信bomi了

狗會咁夜未閂?

哈馬比入多兩粒

哈馬比都敢買NO GOAL
傻撚左呀班呀叔

買nogoal咁大諗頭 點羊

見佢得1.97 好撚古惑

柏達邦 加油

今晚收11

哈馬比唔只食屎 成隊比車撞死上電視仲爽

哥狗要報復了
搶佢佐仔

車個場一半曬到仆街
另一半完全唔曬
曬嗰邊個龍好撚慘

安德
半0全4

對左

差兩角呀屌你，條女就返，點屌波呀？

17.5s高水封到冇撚左

賠率低 就唔代表好食既 今日696大波夠得1.6 到最後咪又係食屎

9倍幾果陣 係度話又落飛 叫人快d買

似開到讓主

5埋

14C

出左去成日

角細all jump

投注站好有氣氛，眾生相

收c錢收到

沉日英冠英甲大波都高水
場場都開到咁濟

MC 1-0

14.5 角大掃到18.5
好穩 大家可買

喜百年入兩球
曼城入多球

60分鐘入1粒 有撚用咩 上場炒完今場就唔撚洗用力踢咩

Gun

4-1

啲呀叔咁on9

－１Ｃ

應該仲有1粒

比甲好波

跟佢地果班就針啦 上場先羊3:1 今場無入球真係唔撚信

聽d呀叔屌波幾過癮

安德4:1

想問呀叔係咪仲激動過我地

留意到你跟親我都針

17.5a

半大小過2.6倍真係狗也不屌 低水高風險

依個真
叫到就爆血管咁

S

om99係咁刷角點會ng 係嬴波輸盤格者

係咪要入對家

無1粒買哈比人盤就要仆街了

睇落飛，買馬咩
個賠率狗會玩架咋嘛

入左1球仲有無刷

哈馬比比

好想買廢車角大

都未必 似半格

有

又唔係 有個買左5舊水半大都好冷靜

想死

今日三場
1.61 1.59 1.63 全部死曬

韓狗派彩未

你睇下佢重有無心跳好喎

痴撚線5:1

比甲傻撚咗
又MISS咗派錢波

好悶.. 今晚早D訓等7點重生

5-1

安德5:1

仲買nogoal真係唔睇波鳩買

比甲5:1,屌淨係買半大

哈馬比 想刷夠20c? cls

唔係迫害半大係咩呀

半0全6

比甲想開其他？

西鯨2.5 1.57反而開撚到5粒

5:1

今晚買晒全大

7球

車仔追和先啦

下半場改左打nba?

比甲假夠未

是但一邊入多粒就其他了

21:00 67 哈馬比 1-0 特利堡
比多4角啦

5:2

前鋒半大2.2 妹左半場

半0全7...賭咁耐第一次見

半0全7

屌你老母咁樣迫害半大

擺明做鳩半大

無龍?

到底呢個地球仲有冇一隊波未踢過假波波

哈馬比仲攻唔攻

比甲半0全7?

車個場半大未?

有即場 一定要skip半大

做鳩半大

未

Polo發功

根本冇龍
上半一球都唔中龍
下半中就入

曼城半場前會入多球

上半買主其他倍幾多

安德個桑迪尼好似兩場入咗六球

再開一球其它 幾倍cls

信念 正氣哈馬go

正氣安

lag機?

56K?

德乙試下半0全3

認撚住隊波先 長追佢地入球大

7中龍7球
又唔撚見你上半中龍

12同02比甲全大

下次就開00

唔好貼啲垃圾出黎

屌你 爆完我13.5S就唔刷

哈比人冰角

Agger

蘇超入波未

差一角呀屌

21:00 69 哈馬比 1-0 特利堡
20分鍾奇蹟4角

唔撚信 夠膽就0:0等我飛去比利時搵佢地報仇

AGGER

入左球無角了

切爾西NG長追

諗起前兩日標準列治

gun了

喜百年GOAL

講報仇 我應該可以飛晒去全世界

哈比人停角
注19.5S同18.5S有望

買波只買半場

記得我有買佢羊 針到仆街

喜百年入多球
曼城入多球

曼屌多粒啦

有人識計中到紅牛收幾多嗎？

一早補左19.5s

馬會收11點 gel完拎埋錢都仲得啦

挪假全大串起佢

有條過關串左佢大 斷佢呢場

一上水就刷角

幾乘幾

ps 5x16

一齊諗定第一時間去邊報仇先

404Error

幾x幾都無典計。。。

Gel定先

今晚單頭2場試下算

5X16

哈馬比入完波 唔會刷角ga la wor

馬會仲開16.5/17.5 大

買細穩陣d

寧願買大波算

即係買左19.5S同18.5S各一平注
唔信邪會開到咁大

計黎補飛

全北汽車>廣島三箭>大阪雙閪

蠃咗梗係繼續賭
今晚12點後全賭單雙半大

哈馬比14.5s 頂實
14c完場抽一個人含

喜百年上

標準列治累死幾多人
臨尾輸一粒

三箭>西花

喜伯年愛隊

JER9 DLLM

大注左馬哈比3.5b

紅星
標準列治
愛緩
哈馬比
所有俄仔
廢車
仙台

淨係2日已經多仇家到

有冇人馬會網睇到車鏝？

cash in

喜伯年唔該正氣全大

仲諗住半10會刷爆角 點知都係無左道氣 應該16c完場

１５Ｃ！！！！

日清，出返去收糧啦

21:00 74 哈馬比 1-0 特利堡
15分鍾奇蹟3角

15C

88

全部計晒最低賠，260k左右

紅星 山口組

曼車半大未？

今日針咗6k

哈比人個場應該重有一球

星爺又想打爆機

哈馬比啲角多撚到……冇波刷有波又刷…

入咗波無刷得咁快
無攻咁急

鏝開全格未

無心機逐場check

76456.3

拿蛇 個個爐講你條飛
miss左 想知你買左乜

15.5 精準中位數又爆

垃圾無謂提

76456.26

有場200% 想知再講

德乙齊心角大
好似得我一個叫緊

哈馬比似仲有1粒

德乙快d同我開大。

講唔講都死全家

(1.82*2.02*1.87+1.82*2.02*2.35+1.82*2.5*1.87+1.82*2.5*2.35+2.3*2.02*1.87+2.3*2.02*2.35+2.3*2.5*1.87+2.3*2.5*2.35+1.82*2.02*1.7+1.82*2.5*1.7+2.3*2.02*1.7+2.3*2.5*1.7+2.02*1.87*1.7+2.02*2.35*1.7+2.5*1.87*1.7+2.5*2.35*1.7+1.82*1.87*1.7+1.82*2.35*1.7+2.3*1.87*1.7+2.3*2.35*1.7+1.82*2.02*1.87*1.7+1.82*2.02*2.35*1.7+1.82*2.5*1.87*1.7+1.82*2.5*2.35*1.7+2.3*2.02*1.87*1.7+2.3*2.02*2.35*1.7+2.3*2.02*1.87*1.7+2.3*2.02*2.35*1.7+2.3*2.5*1.87*1.7+2.3*2.5*2.35*1.7)*250=84788.8674

我計到中埋紅牛先收8皮幾
計埋全北就計死人了

蘇超2.5大

見到堆數都嚇死人

馬列斯廢撚到

數學天才

同路！！！ 叫爆佢

甘惡-.-

16.5s

又話穩如哈馬比既..

咪贏左囉

贏波輸盤

你將一關兩個倍數加埋

未踢完

哈馬比 贏多球

球半兩球盤針得

唔計全北
即係一條4x5

鏝逼害半大

車仔似入到

球半兩好多都開唔到

識波
支持我車

史篤城 買唔買得過

刷角

1-0

我車

哈馬比比多球黎啦

柏德博恩追和啦屌

哈比人16c

16.5好想買大

ng 切爾西
唔入波鏝會繼續妹

唔洗買了

不了
熱身賽踢得好曳
未磨合好

16C

一講就無

達斯1-0

入緊入唔切

23射 13角 你同我講全場得一粒?

哈馬比16c…

覺得16c完多d

cashed

20c

得7中龍 差唔多啦

想要信心追數料

屌你哈馬比贏緊刷乜鳩

本身有17.5 18.5細 想黎個全餐

又針晒 最後200...

18C FT

一定有17角
有得買就好了

廢到

追和 反cup....

不了

狗會86分鐘就已經唔比買角

走盤都好

海默可唔可以 開到10C

今場16c 1:1 劇本

有道理... 應該可以簡化下

(1.82*2.02*1.87+1.82*2.02*2.35+1.82*2.5*1.87+1.82*2.5*2.35+2.3*2.02*1.87+2.3*2.02*2.35+2.3*2.5*1.87+2.3*2.5*2.35+1.82*2.02*1.7+1.82*2.5*1.7+2.3*2.02*1.7+2.3*2.5*1.7+2.02*1.87*1.7+2.02*2.35*1.7+2.5*1.87*1.7+2.5*2.35*1.7+1.82*1.87*1.7+1.82*2.35*1.7+2.3*1.87*1.7+2.3*2.35*1.7+1.82*2.02*1.87*1.7+1.82*2.02*2.35*1.7+1.82*2.5*1.87*1.7+1.82*2.5*2.35*1.7+2.3*2.02*1.87*1.7+2.3*2.02*2.35*1.7+2.3*2.02*1.87*1.7+2.3*2.02*2.35*1.7+2.3*2.5*1.87*1.7+2.3*2.5*2.35*1.7)*250=84788.8674

傻西先買德丙仔

全餐好易輸番注 唔買當羊

柏林聯學咩人讓半一

喜伯年2:0
半主CASHED

狗會輸到驚

柏林聯入未？

買左和波支持

買唔到17.5s 係撚咁落飛唔俾我買
16.5s頂實

我又燈了

Metoo

爆硬

如果最後18c真係狗會又羊

16夠了

MC啲翼鋒全部都淨係識用一隻腳踢波

師傅加油

18我都羊

咁都可以唔入 想點

鏝妹緊

呢兩日狗會大勝

柏達邦

on9爆完我個15.5s
唔撚俾我買
受夠狗會壓迫了

曼城 車仔入波

心靈投注車路士next goal

17c

17角

差一角

買波買半場好爽

17

16.5B又收錢

蘇超正氣半大冇買

差1c

有邊日唔係
利申姓應

17C

下半開波見到18.5 19.5掃哂了

屌 頂撚住17c

屌刷乜鳩 唔撚玩啦屌……

哈比人比人追和未

食2注?

屌你老母哈馬比唔入多粒全隊落地獄啦

列斯100%

17.5 18.5 頂住

原來派錢波有份
岩岩70分鐘追大

上場2C 今場17C
狗會收到風初盤開11.5

屌，哈馬比blacklist

曼城車仔 是但一隊入多球

點頂

講左初盤開11.5開大正路 只係估唔到刷到爆

18角膽頂撚住

車仔追和未

曼入ok

俾多1c我

信念

200c呀笨柒
死閪會又要開盤又要怕輸

17.5S頂住OKAY?

18c

鏝妹車廢
入撚到咩

18C埋. 半場高水17.5都有

18c....

18C....

CLS 咁刷得

分d俾車仔啦

終於18c 針少幾百

刷撚到

18c 狗會提早封盤又羊

車仔廢龍快d派膠輸多幾球

17.5s

3768 05-08-2018
21:57 角球大細 星期日 19 哈馬比 (主) 對 特利堡 (客)
大 [17.5 個] @ 2.68 $720

$720.00
上帝之奇蹟

信念瓦解

哈比人比人追和啦
刷刷刷

哈馬比D反擊好少少已經入啦 係咪ON9

癲
17.5s咁都爆

俾狗會限撚到有得睇冇得買

真係cls

屌你啦紫蛇

18角
收晒

18c 馬會殺晒

比個龍嚇撚死

狗會封盤果陣17.5b得2.8倍 狗會賤撚到

Cls

可唔可以開個哈馬比上盤

聖保羅今晚會唔會又伏

18.5S 19.5S頂住
今晚有無錢單雙靠你地

唔可以 刷咁多角做咩

下半場車換人 車NG

臭閪 下場個個買b
你就半1全2

無追角細係正確...

曼城個場365越位大細都有得買

買了入球單 +2 19.5s
完未 頂到屎忽爛

冰實

哈馬比入多球啦扑街

成隊空難死

曼咁都半大唔到

柏德博恩
追和啦

落馬會拎定錢啦

支持

真

我都買咗20蚊入球單

Noo

明明中過瑞典狗好多次伏 仲係買左

車狗唔落底點入波

本身灰到以為派錢波無份
高追16.5 17.5大

17.5s針了

18.5S都頂能到心臟爆....CLS

半大撚

諗住靠bravo派膠掛

哈馬仔比追和

射到咁撚樣究竟想點呀

得一個中位數難賭

狗會提早封盤搞到我無買17.5b 針

贏一球都輸盤 你隊垃圾憑乜撚野

一早谷爆咗幾注15.5 16.5細
馬會cashed
呢幾注中返可以贏少少

20c針

喜伯年正氣

最尾想買17.5B就封

我就真係冇份啦

cfu住反水？

佢果陣算臨完場黎講低水位

哈馬比一嘢斷我兩條過關 角細 遲早空難死曬

補個車仔和先

全反水？

2場計埋20c 平均角計埋都夠開9.5B

81分鐘封 馬會狗到

86

好彩冇咁傻仔追高水17.5S

上場半1全2 屌

佢知道18C硬所以提早封阿 所以之後見到咩4倍絕殺C真係唔買算

87?
定我睇錯

封封封 屌你老母封埋成個馬會佢呀
咁撚陰濕

差d買左

星星蛇有得賭依場可能上左樓

2.8倍封 狗會收撚到哂風啦 玩撚哂

睇撚住哈馬比班仆街不斷玩野

又要屌廢車角大

完場前5分鐘 哈馬比三次4個打人一個 9射飛機 有冇咁痴線

屌你車仔用金章安落底刷c入波好過啦
用乜巴利 笑撚死

所以今場開11.5b真係正路大 高賠等你地唔夠膽買

70分鐘入去睇有16.5 17.5買晒大

柏雷角大冇得賭
神船角大冇得賭
哈馬比角大冇得賭
紅牛角大冇得賭

又可以blacklist多隊垃圾

贏注下盤,輸3注角細,你老味

史篤城有沙短係度都成篤屎
今場對家應該可以?

廢車角細有得賭

又有負皮bot..

我輸兩注 最後17.5b補返1.5注

可唔可以list你個blacklist嚟睇下有幾多同路

列斯

如果唔係揸撚住一注鏝10.5大 一注德乙9.5大
兩場都半3唔會買哈馬比

幾次反擊打到咁 真係痴撚線

柏林入未姐

德乙串左全大。等jump

曼城入波比我回血please

柏林

到車仔角大了

請負我評

好撚伏 伏過唔再買

試下淨係賭日乙 可能每個禮拜六賭一次幾個禮拜儲到首期

記得有場馬會初盤9.5 11.5咁開
最尾12碼擋出變角先岩岩好12

有人4打1架 癲撚到咁 咁d波係咪永遠買入球細都得 4打1都入唔到波既話

海登咸入未呀

不了 尋日買咗不死鳥對家
場波好假

最經典都係哥倫布單邊17角
同澳假21定22角完

咁都18c

柏達邦頂住入球細 2.5細硬

今場個重點係上場2c 仲要係一個禮拜之前踢 狗會今場就開11.5b初盤 唔通角細派錢咩

一日50幾場試下每場買$10單雙
分分鐘執唔少

快追和

車仔刷角

單雙抽埋水都有信心贏

上場往績應該引左勁多人買細

車仔嗰場可唔可以唔好再入

所以狗會開盤特登開高幾格等你唔夠膽買大 結果就係大 第日見到咁伏既角真係識諗小小

當然唔好 唔入球點追數

柏德博恩
12M都唔入`
ON99

買左2.5s

比勒比多粒

上面link有
鳥棲 曼狗 列斯 聖保

柏林贏頭5抽一位巴打含

香討有人做咗一排統計
單有5成幾6成
雙有4成幾

仲要上盤半大全大角細
今場100%掉轉

jumped

想要水

lm幫番你含

有得走盤都偷笑

屌你老母柏達邦

Dodo我錯了

有咩原因要買作客德丙

買左你對家

睇好客-和

入唔入車角大好

竟然12M都唔入 真係走盤都偷笑

又6斷2 sorry

上場係讓1 今場讓2 狗會真係狗到仆街

驚曼城繼續妹

柏達邦12M唔入?

韓假派彩未呀
我想買呀

係
接到實一實

唔派救緊你

柏德博恩
奇蹟追和走盤叫爆區

柏德邦走盤ok?

作客讓1
主場讓2都正常既

屌佢老母廢隊依家輸緊都唔入

柏德走盤

陸軍幾時轉盤 想要

點解發達邦唔係受讓平半
中伏

史篤城

所以捉路諗住哈比人主場大炒就真係針哂

8.5大有無同路

我唔講粗口

曼城比多粒

等7.5 1.8即買

撚屌發達幫

呀得即場買左乜

一早入左

blacklist

聖荷西地震
FC洛杉磯
FC東京
墨爾本城
南錫
侯治柏度
普埃布拉
廣島三箭
馬德里體育會
哈馬比

曼刷角

點解無大阪櫻花

2.3 8.5大

可以連c雅未

飛腳同696都無

點解無AIK 佐膠

因為我無過買佢

比勒海登比多粒

聖保羅 漢堡

又買唔中喜百年依d正氣波 半大全大上盤

係
唔撚係半二全二
兩分鐘兩粒完場咁掛。。。

邊個on9啊

大波開唔到。祝你角大開到

Ok skip

太多閪波 記唔晒

做，寶，救我

多謝Ching

10分鍾點4c到

針死

哈馬比做到

好耐無見過寶利了

海登大波未

MC單刀都唔入 屌

5Aug18
利物浦 3/3.5s ❎
利物浦 5/5.5s ✅
洛杉磯銀河 9.5b ✅
費城聯 1.5b ✅
柏雷素爾 15.5s ✅
鹿島鹿角 10.5s ✅
川崎前鋒 10.5s ✅
川崎前鋒 13.5s ✅
川崎前鋒 14.5s ✅
全北汽車 0.5/1b ✅
特利堡 盤 ✅
哈馬比 13.5s ❎
哈馬比 14.5s ❎

十連斷左

柏德可以走盤未

針 無買喜伯年W+大波

黑仔王 追曼ng
燈燈燈燈～

鏝大炒車未

剛才才上水

鏝下一球

海登比多粒啦

阿古路。。。。。

阿古獸單刀missed

阿古獸做乜9。。。。

阿古路

我又輸了

屌 亞古獸

辣殺

Gchi

17.5S岩岩好爆

俾車仔入啦

海默角大已死

曼城比多球

食屎亞古路

派我

單刀唔入對家入

買左2.5b 唔入比人入

對不起

貼張真飛支持

得翻40。買咩好

柏林唔入輸埋佢啦 冇眼睇 訓

追緊gfd 以前d綜 原來咁正

車路士場角點買好

死忠
no need to sorry

6.5bbbbbb

癲

我每次日假都係贏單頭輸過關

留番黎買飯食

韓假唔派點買呀馬會

生蛇！

1200

一出6.5b就有角

損畀6合彩

車路士和球

柏林終於入！

定律

哈比人真係18角膽

sick野牙普

捐

柏林1-0

今天有跟
買了大球，輸一
一陣挪超，一起上！！！

狗會淆底唔比人買爆角 辣殺

4C

柏林！

柏德走到盤我扮柏德叫

正想屌9柏林

阿古路柒夠未

我都想叫

瑞超又上場打完再打

你靈活玩好難計

7.5b

跟

我單頭買左兩場 大分大波 浦和細波 過關6x7 8x9 都係斷2

哈比斷我4串1 屌

好吖

20

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曼2:0

曼城勁到~

跟咗廢船 多謝DODO

Mc NG CASHED

dodo睇得好準 可惜條過關買左熊本熊大波

有無人有睇波 仲有無下球

屌，睇錯

我屌你老母車路士

跟到啲中嘅都係你自己勁

正式回歸

0:2

曼城點輸

屌 派錢盤無買

針針針

年輕人點解唔allin曼城

我無諗過熊本主場同金澤客場竟然會無波入

得買左2000

雷欺

2倍鏝派錢同尋日巴黎一樣
冇買到

真心,唔好追曼ng,可能妹到完場

得巴返黎啦

換金j買角了

一日返黎幾十次

全格

agger路

多手輸左比甲半大
買少左屌佢老味

2.2入手上盤

好彩鏝幫我追返少少

想買-1 添 不過驚車仔識還手

車出莫拉達 真係要長追對家

垃圾車

得巴返嚟啦

上返去未

金澤上次打舊木半2全2 相信佢估唔到又係針

莫拉達加雷欺=買對家

都話今日D乜乜車炒撚哂架啦

再加個光頭龍

亞古獸就快進化到戰鬥暴龍獸

來回賭場又折返人間

靠cfu last 200

2-0

羅巴 多謝!

10k都無
Btw 如果馬會今朝比我買到個7000$1.5b就追返哂

換岩人,不過算吧冰車

轟果種....

Cash out食個老麥先

金澤平時客場識入波 熊本失波又高 屌

有個車字都係仆街來

呢場派錢波無買到 其實想買鏝盤
但對我轟有感情 最後決定睇波算 車仔嗰種廢

2330買咩好

陸軍幾時轉呀

普sir 請respect

刷c

仲有冇NG

今日放低左幾多喺何紅新到？

相信下場追金澤細波又撚狗賭仔 下次有得賭佢 skip左算

澳洲老麥咁撚貴。。。super size

車仔死唔用金章安 報應啦

入嚟睇我屌波

換左啦

派錢波 沉日有巴黎些路迪 今日有曼城

手足都幾勁

入左 4x1 lm職乞

細心臟 補左飛 頂實贏全格

主好似有機

1001

1000

聽日咪燈牛

1001轉運

車仔和入多注先

1001 華麗登場

..

1001我既